邊d行業係剩係得男/剩係得女做？

一齊分享下，平衡下男女比例

鴨雞

有僞娘畀人屌

雀仔

幻稚園老師

地盤

賣bra

不是行業

消防員 （唔計主任級）

男人賣bra

美容

PR firm, 60幾人 男女比例1:10

1男:10女

有男人, 希慎 68

68間唔中都見到有男人做
唔一定希慎先有

地盤紮鐵
賓賓印印

廁所

It9男

譚仔

三哥好似有男